其實想香港場運動成功、呢個時候係咪應該全力引發中國內戰？

開始有不同聲音喺中國走出黎
由不滿攻府、要求言論自由、同意香港五大訴求
城市同城市 省份同省份之間都有磨擦
中共黨入權鬥傳言此起彼落 地方官受靶
資源開始短缺 長遠可能有糧食危機
各省各市各支那人只會越爭越激烈
如果萬一真係發動內戰
中共真係有排頭痕
再者美國可能會在暗甚至在明干預
到時變咗真正內戰
在理想嘅情況下支共會解體

所以喺呢個咁大嘅隱憂下
對香港嘅革命好有利 中共都唔會得閒理香港

集思廣益 而家整一版簡單而有說服力嘅信息
原則如下：
不能有挑釁成份
要簡潔易明
要令佢地第一眼就信咗一半
最好提及中共嘅功績，
例如：六四 大饑荒 劉曉波 武肺
有咩方法可以令多啲中國人
尤其是唔翻牆嗰堆可以睇到我地嘅信息
而又避到中共嘅審查

清華大學告全國同胞書

Connect呢班人 假意支持佢地同一陣線
實際發動內戰 佢地幫我地做文宣工具

有冇得諗？

你知道嗎？
殺害中國人最多的不是小日本 也不是洋鬼子
文化大革命中死了二千萬中國人
人為災難 中國大饑荒死了至少三千萬中國人
他們可還是你的領導啊

劉曉波為中國同胞爭取自由
榮獲諾貝爾和平獎後
被中國共產黨軟禁 然後被自殺了
他們就這麼討厭和平嗎？

推 一直有同樣諗法
之前勁多網軍攻打連登 帶風向
今日我哋一樣可以反攻微博 支那人最撚自私 反而好容易利用佢哋去暴動

天天封城，好快度度都自立為國

想點燃革命之火
必先要激起群眾之怒
當打響了第一槍
就停不打來

又係依啲理論， 要香港場運動成功，係要700萬人企出來推翻個洗港共政權。

唔係要下下靠人， 仲要靠大陸班人？？
我過三關既機率仲大過佢地會反抗

唔該要贏就靠自己， 好似粉嶺果次咁
依個世界無人幫到你，只要你自己可以

冇人話靠人
但如果可以令到敵人無心作戰
點解唔做？

仲要，你要人反抗，唔係靠扇動，係要靠感染咖
無成功例子，叫人去反抗。 你估班大陸人會唔會彩你香港人

連登都大把支那狗 佢又會唔會話你知佢係支那狗？

佢地軍隊應該溝散, 唔會咁易某個區既人同一支部隊攪變節...

眼界唔好咁狹窄啦
有幾多國家係真係喺和平年代獨立出黎呀
唔係話要靠支那
而係要認清事實 支那真係好撚強大
區區香港人同支共硬碰只係螳臂擋車
引發內戰係要一來分散支共注意力
二來要削弱支共威權
三來要畀理由外國介入
而且零成本 點解唔做？
淨係睇支那人內戰打餐死都回本啦下話？

與其花精神去說服大陸人， 不如說服香港人， 連香港人郁說服唔到（e.g. 3罷） 點解會覺得可以叫到班長年被洗腦既人反抗？

六四有冇感染力？大把支那人都未知有六四

呢句真
百利而無一害嘅嘢真係諗唔明點解唔做？
加上成本極低 只係需要幾個帳號就足夠

點撚解唔可以同時做？
真係唔得咪算囉
好似你咁諗係咪真係乜都唔使做呀 戇鳩

好似冇衝突

同埋好多支那人只係冇相關資訊未開發
我識有啲外國中國人知道咗六四之後都茅塞頓開

啱啱有post傾緊呢樣嘢

品蔥話要Connect連登

如果想借助品蔥力量
麻煩尊重品蔥手足
大家各有各做

不能同意更多

係

可能要開個文宣tg畀對家
發動支那文宣

叫撚左全面文宣都冇人跟
簡簡單單去留個言叫中國人起義都唔見有人跟

說乜服大陸喱
依家係煽動班賤種鬼打鬼打到冚家剷
絕對支持

推

不如開個文宣group Connect品葱同清華啦

挑撥離間不在話下

可以靜靜雞做
不過有班左膠/大中華膠真心想幫既就不了

要赢一定係中共瓦解 唔係打赢港共就得

所以要開group
因為支共一定有人mon住

我信蝴蝶效應
值得試下
推

美國做緊軍事上準備執中國手尾 中國瓦解跟國際條約英國暫緩執行聯合聲明 進駐香港 (無左中國仲奶乜共)/美國軍事佔領香港

明未？

係 特別係呢排李文亮單野 引左成班網軍出黎
無可否認係呢個世代 掌握網絡風向係優勢黎 如果有辦法推動到香港200萬人一齊去做網軍既話 我諗微博都比你玩殘 但twitter戰線而家越黎越少人 但都理解既 人既精神力有限 而家應該大部份既精神都分散左去武漢肺炎果邊
但都希望可以繼續盡力 就算面對疫情都有野可以做

中國衰落 香港自然自強

喺香港成家立室不是夢

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

全力推動支那民主進程

啱呀
香港人都長年被洗腦要返工供樓

btw有冇人知下面個活動係邊個搞的

【行動post】中國手足不但做文宣！仲搞埋多國活動抗爭！入嚟推Po呀！

李文亮撐警

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

// 中共都唔會得閒理香港//

唔同意
香港係一舊肥豬肉
真係內戰既話五湖十國都會爭，結果仲大件事

如果香港有軍事入侵 外國勢力應該會幫？

其實都唔矛盾，點解唔可以一齊做？

內戰下，外國介入就會變成世界大戰

韓戰都冇變世界大戰

好老實..如果香港唔係有解放軍
我估三萬警隊 同港共一早已經唔存在

簡單d 講
你係外國，你會想係人地內戰既情況下，冒住俾人報復既風險介入，定係等打到差唔多尾聲先考慮出手執雞？
我係政客一定揀後者
因為前者如果偶一不慎打到自己本國既話，本國一定唔會放過呢個政客

係，支那越亂，香港越好

樓主冇話靠人，支那亂對我哋係有利，反而應該諗辦法引爆內部不滿。之後鄰國打成點就由佢哋，顧掂自己就得啦

但係我霖緊
點可以唔比人知我身分
去玩微博
VPN在支那黑客之下
我唔認為安全

引發？你點引發？
你係咪好似哲古華拉咁上去組織遊擊隊啊？唔係
你係咪比錢支援好似東突呢啲分裂勢力？你又唔係
淨係諗住對住鍵盤打幾隻字就可以瓦解支那，天下間邊有咁便宜嘅事

只係幫到反共思潮萌芽已經足夠
支那人接力

Push

首先香港要先封關, 避免支那人大舉南下

但係驚俾人track

你有能力引到中國內戰咩屌你老母

絕對係, 中共內憂外患, 現時正好係合適時機推動國內反共情緒

你有能力令香港獨立到咩屌你老母

所有嘢都係要有第一步
所有世界大事都要有導火線
火頭就有咗喇 撥唔撥多兩嘢就自己決定

所有野都係 一個人做就唔安全 但如果二百萬人一齊做又點計？
開花都係咁